
                      No me gusto nada la película, ni los actores ni el tema me atrajo nada, me pasé toda la sesión mirando el reloj porque no me enganchaba nada, tiene una trama que no le encuentro mucho desarrollo y los personajes no le acaban de dar vida, luego me enteré que los actores no todos eran profesionales, pero no creo que fuera por eso sino que el guión no estaba bien organizado, el color de la película me parecía tenue, ni color ni blanco y negro , y  diálogos eran malísimos realmente no me enteraba de lo que decían  me querían transmitir
        
            